[改圖]港鐵最新信號系統poster

終於返到屋企啦屌佢老母
決定左改返張圖條劑下

BTW之前改圖有人問我點改, 其實我係用photoshop的, 下面我save左D材料俾大家玩下, 應該好簡單可以用到

補多張

我知你邊間教會架.jpg

推

正皮支持

唔改個樣做浩南哥？

有人睇先再改

多謝

試下加下 星海隻蟲卵
好有未日feel

屌雖然改得好差，但係又好撚好笑

有遊B有正皮

「𡃁仔，頭先係咪你話見到我地撞車呀？」

關老二 拜你有春用咩 個訊號系統冼我呀